誠懇呼籲唔好再j牙熊，你唔係韓國人又搞佢哋隻野，韓國人會好反感

人哋最睇重牙熊
你想人幫手
咪用韓文寫slogan
但唔好射精佢
你又唔係泡菜仔j乜
韓國佬見到只會反感
j jennie仲有得拗吓

咪撚信共諜友蛇
出屎穚玩爛件事

喪蛇

我係韓國人係咪J得

雖然唔知你講乜，不過都係要引返原文：

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

某會員成日j

熊清共碟

J開牙災

你仲叫佢清 你係佢同黨？

清潔個清

靜靜地丁

雞泥

佢點樣清共碟？同父哥一樣？

我想j邊個從來冇人可以阻止到我
我=娛樂台任我街

好能低質-_-
躝返波台啦

我磨熊仔LIN頭

Haha

佢係父爺頭馬

任我行==

我會鎖好門唔再放賓兄出嚟吠

我中出佢

我想去咩台從來冇人可以阻止到我
我=娛樂台任我街

男人點J得落

7到